月經POST IPHONE 7plus vs 8plus

諗左成個月都有 真係唔知買邊部好
7plus 128gb 識人有折 6100就有
8plus 64gb smt買6588

唔識揀 可否比意見小弟

容量慳啲使，畀多4舊買8啦梗係

btw一個月

上youtube睇D 評測 開game速度 個D 好似一樣咁款
所以就唔知點好

7plus有jet black
8 d色好怪

Jetblack型到癲

$6100咁抵屌 屌

極易花喎

matte black同jet black都型過晒8嗰隻濕鳩grey ，仲要擺入玻璃

我都係諗緊磨砂黑